{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_031598",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "마이야미"
    },
    "text": "月、水、金にはサラダとサンドイッチメニューを提供し、サラダは4,500ウォンでサンドイッチは5,000ウォンです。 飲む飲み物はミルクティー、トピーナッツラテ、ファインファッションフルーツ、グレープフルーツエードがあり、それぞれの価格は4,500ウォン、4,800ウォン、5,000ウォン、5,500ウォンです。 火、首には焼き菓子やデザートを提供し、コーヒーや他の飲み物は11時に出ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "月、水、金にはサラダとサンドイッチメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "サラダの価格はいくらですか？",
            "answer": "サラダは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "サンドイッチは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "提供される飲み物の種類は何ですか？",
            "answer": "ミルクティー、トピーナッツラテ、ファインファッションフルーツ、グレープフルーツエードがあります。"
        },
        {
            "question": "ミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミルクティーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トピーナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "トピーナッツラテは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファインファッションフルーツの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファインファッションフルーツは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエードは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "火、首には何が提供されますか？",
            "answer": "火、首には焼き菓子やデザートが提供されます。"
        },
        {
            "question": "何時にコーヒーや他の飲み物が提供されますか？",
            "answer": "コーヒーや他の飲み物は11時に提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 143,
        "QA": 310
    }
}